Установка микроконтроллеров К1921ВКx в IAR
=========

Архивы в этой папке содержат все необходимые конфигурационные файлы, для того чтобы работать в IAR с микроконтроллерами:

* К1921ВК01Т
* К1921ВК028
* К1921ВК035

Для установки микроконтроллера необходимо распаковать соответсвующий архив в корневой каталог IAR.